{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135557280/yaja-gonjiam-branch-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698976153711&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230185290&selectedRatePlan=274410119&expediaPropertyId=66704915&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곤지암 Yaja 곤지암점"
    },
    "text": "昆池岩 Yaja 昆池岩店 (곤지암 Yaja 곤지암점)\n光州での宿泊は昆池岩店が卓越した選択だ。 WiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供する。 , ホテルサイズ : 24個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "昆池岩 Yaja 昆池岩店はどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "昆池岩 Yaja 昆池岩店はWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "昆池岩 Yaja 昆池岩店の客室数は何個ですか？",
            "answer": "昆池岩 Yaja 昆池岩店は24個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "昆池岩 Yaja 昆池岩店のチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "昆池岩 Yaja 昆池岩店のチェックイン開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "昆池岩 Yaja 昆池岩店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "昆池岩 Yaja 昆池岩店のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "昆池岩 Yaja 昆池岩店の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "昆池岩 Yaja 昆池岩店の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "昆池岩 Yaja 昆池岩店は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "昆池岩 Yaja 昆池岩店では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "昆池岩 Yaja 昆池岩店の特別チェックインのご案内について教えてください。",
            "answer": "昆池岩 Yaja 昆池岩店では特別チェックインのご案内については、予約確認メールに記載の連絡先に事前に連絡していただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "昆池岩 Yaja 昆池岩店のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "昆池岩 Yaja 昆池岩店のチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となる場合があります。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "昆池岩 Yaja 昆池岩店ではペットを受け入れていますか？",
            "answer": "昆池岩 Yaja 昆池岩店ではペットの同伴はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "昆池岩 Yaja 昆池岩店でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "昆池岩 Yaja 昆池岩店では共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "昆池岩 Yaja 昆池岩店の駐車場はありますか？",
            "answer": "昆池岩 Yaja 昆池岩店では無料の施設内セルフ駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "昆池岩 Yaja 昆池岩店で喫煙はできますか？",
            "answer": "昆池岩 Yaja 昆池岩店では指定の喫煙エリアがございますので、そちらで喫煙をお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 684
    }
}